剛好遇見你

因為剛好遇見你 留下十年的期許
如果再相遇 我想我會記得你

首歌好煩阿